覺唔覺阿朗對皇馬黎講已經係可有可無

角

點會呀，你知唔知有牙朗，皇馬每年賣多幾多件波衫
尤其係啲囡囡波衫

趁阿朗有價有市套現啦

琴晚幾勁喎 不過係開助攻mode 唔係賓周馬 c朗都最少3個助攻以上

尋晚果場 阿朗企禁區企到唔想走
賓州馬一拎波重比佢
好明顯平時係咁比人屌

咁蘇狗隻垃圾係咪要拎去非人道毀滅？

勁過牙朗好多

圖

今年幫皇第二次重奪西甲，第一隊衛冕歐聯，西甲歐聯神射，歐洲金靴，蓋清收咗so9錢啫，唔洗亂吹奏嘅